{"version":"1.0","provider_name":"ATFX Global - Official Website","provider_url":"https:\/\/www.atfx.com","author_name":"ATFX","author_url":"https:\/\/www.atfx.com\/author\/importer","title":"ATFX b\u1ed5 nhi\u1ec7m Telmo Simoes l\u00e0m Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c \u0110i\u1ec1u h\u00e0nh B\u1ed9 ph\u1eadn B\u00e1n h\u00e0ng kh\u1ed1i T\u1ed5 ch\u1ee9c (LATAM)","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"hn9ThemGJg\"><a href=\"https:\/\/www.atfx.com\/vi\/company-news\/atfx-appoint-telmo-simoes-managing-director-institutional-sales-latam\">ATFX b\u1ed5 nhi\u1ec7m Telmo Simoes l\u00e0m Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c \u0110i\u1ec1u h\u00e0nh B\u1ed9 ph\u1eadn B\u00e1n h\u00e0ng kh\u1ed1i T\u1ed5 ch\u1ee9c (LATAM)<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.atfx.com\/vi\/company-news\/atfx-appoint-telmo-simoes-managing-director-institutional-sales-latam\/embed#?secret=hn9ThemGJg\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;ATFX b\u1ed5 nhi\u1ec7m Telmo Simoes l\u00e0m Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c \u0110i\u1ec1u h\u00e0nh B\u1ed9 ph\u1eadn B\u00e1n h\u00e0ng kh\u1ed1i T\u1ed5 ch\u1ee9c (LATAM)&#8221; &#8212; ATFX Global - Official Website\" data-secret=\"hn9ThemGJg\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script>\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.atfx.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/atfx-appoint-telmo-simoes-managing-director-institutional-sales-latam_20_282_29.webp","thumbnail_width":2240,"thumbnail_height":1260,"description":"Telmo Simoes k\u1ef3 c\u1ef1u trong ng\u00e0nh FX g\u1ea7n \u0111\u00e2y \u0111\u00e3 gia nh\u1eadp \u0111\u1ed9i ng\u0169 ATFX v\u1edbi t\u01b0 c\u00e1ch l\u00e0 Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c \u0110i\u1ec1u h\u00e0nh B\u1ed9 ph\u1eadn B\u00e1n h\u00e0ng kh\u1ed1i T\u1ed5 ch\u1ee9c (LATAM)."}