{
  "version": "1.0",
  "provider_name": "ATFX Global - Official Website",
  "provider_url": "https:\/\/www.atfx.com",
  "author_name": "ATFX",
  "author_url": "https:\/\/www.atfx.com\/author\/importer",
  "title": "El d\u00f3lar se debilita antes de los datos de inflaci\u00f3n de EE. UU.; el euro alcanza un m\u00e1ximo de 8 semanas",
  "type": "rich",
  "width": 600,
  "height": 338,
  "html": "<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"2lYeq7k3Xw\"><a href=\"https:\/\/www.atfx.com\/es\/analisis\/noticias-del-mercado\/el-dolar-se-debilita-antes-de-los-datos-de-inflacion-de-ee-uu-el-euro-alcanza-un-maximo-de-8-semanas\">El d\u00f3lar se debilita antes de los datos de inflaci\u00f3n de EE. UU.; el euro alcanza un m\u00e1ximo de 8 semanas<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.atfx.com\/es\/analisis\/noticias-del-mercado\/el-dolar-se-debilita-antes-de-los-datos-de-inflacion-de-ee-uu-el-euro-alcanza-un-maximo-de-8-semanas\/embed#?secret=2lYeq7k3Xw\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;El d\u00f3lar se debilita antes de los datos de inflaci\u00f3n de EE. UU.; el euro alcanza un m\u00e1ximo de 8 semanas&#8221; &#8212; ATFX Global - Official Website\" data-secret=\"2lYeq7k3Xw\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script>\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n<\/script>\n",
  "thumbnail_url": "https:\/\/www.atfx.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/ATFX_Hot_TopicAds_20240312_Thumbnail_1.jpg",
  "thumbnail_width": 2560,
  "thumbnail_height": 1440,
  "description": "El d\u00f3lar estadounidense cay\u00f3 en el comercio europeo temprano del lunes, cotizando cerca de m\u00ednimos de dos meses antes de la publicaci\u00f3n de datos cruciales de inflaci\u00f3n de EE. UU. para obtener m\u00e1s pistas sobre el momento del inicio del anticipado ciclo de recorte de tasas de la Reserva Federal."
}
